# Autores e Agradecimentos

Este livro tem e terá vários autores. Trata-se de um livro desenvolvido de forma colaborativa ao longo do tempo, por estudantes da disciplina de DevOps oferecida pelo [Departamento de Computação da Universidade Federal de São Carlos - DC/UFSCar](https://site.dc.ufscar.br/).

O Prof. Auri Vincenzi é o idealizador e coordenador, entretanto, são vários os colaboradores que permitiram a escrita do conteúdo aqui disponibilizado.

Gabriel Alves é estudante de graduação em Ciência da Computação no DC/UFSCar e tem experiência em DevOps desde 2018.

Os estudantes de cada turma são convidados a contribuir e/ou atualizar capítulos e seções do livro. Desse modo, os autores das contribuições aparecem listados logo abaixo da seção que contribuíram.
